元朗斬人血案 老公涉擸刀斬妻子

元朗發生斬人案，下午4時許，現場為洪水橋丹桂村路一單位，據報一對夫婦因事爭執，其間老公涉嫌用利刀斬傷妻子。兩人事後由救護車送院治理。警方正展開調查。